大阪環球ucj 2017

有無巴打知柯南隻game 有無中文或英文？？
剩係得日文驚浪費錢

好似未出？要1月？

問來都多餘
Harry Potter 都冇英文人地做咩要就你出中英文

因為ucj 2016 個bio hazard 有中文同英文...唔知唔好衝出黎柒